［ 英雄聯盟 ］LOL S8賽事討論區 #230

ruler

ruler係咪咁多場都係打番射手???

無睇GenG
以為一日得4隊打

點解GenG 輸左一場？

係

一黎佢安全意識高
二黎Corejj 保排唔差

佩服
呢個meta底下繼續用番射手仲要有表現

好似仲用UZI都係

唔識用其他咋
咁都佩服

但佢好撚FIT

FF LA
偷到場算係咁

Cuvee e加真係混分

mundo仲要galio開大
心諗
放過我地得唔得

揀MVP嗰D人係咪都亂晒

所有野都係corejj
但係個名係ruler

Gen G輸左一場 我不能接受
真係覺得一場都唔輸得 同GRF拉唔開個距離
GRF下場對skt 睇怕佢挫唔到佢地銳氣 要睇kz喇

ruler真係好堅

GRF 都未對強隊

crown仔
GEN穩個醫生睇睇佢啦
如果唔係直接退役都似

Clown仔
好掛住佢

唔怪得愈打愈差
好驚佢有事，佢成日鑽牛角尖

¤ During a previous interview that took place last year, you've mentioned how you weren't satisfied with your own performance. Now, you've won the World Champion title. Are you satisfied with how you are, now?

Being completely honest here, after Worlds, I was considering the idea of retiring because I was not satisfied with my own performance. Despite winning... how do I put this... it didn't feel like I deserved it? It didn't feel like I had won with my own skills. My team had won, but I have lost. I can't describe how I felt, and to be honest, I don't know what made me think that way. It felt as if the team had won the game for me. This might come to you as "Crown having too high of a standard," or "being too greedy with his performance. " I'm aware of it as well.

When rewatching the video of our team's victory at Worlds, my performance did reflect the best that I can be. But I wasn't satisfied. As these thoughts continued to linger in my head, I started getting the idea to just drop everything and quit.

After considering the idea of quitting for a while, I decided to play for at least another year. In Jeju, I made up my mind, that I will play at least another year, and if I'm still not satisfied at the end of that year, I'll retire.

I made this promise to myself so that I won't mentally collapse if my slump happens to come back again

條友對自己勁高要求

贏完世界冠軍一係好似FAKER咁想再挑戰多個世界冠軍名銜，一係好似SSW班人贏完再冇動力熱誠，純粹為錢繼續打落去
好似CLOWN咁贏完去探討人生的意義都幾新奇

最高境界
人生的意義

越黎越欣賞佢

Bang都跌過落低谷啦 不過crown似仲固執d

lm

crown

俾faker打到惑疑人生

SKT

學c9 咁上二隊

收得皮啦

Crown仔 worlds明明打得唔差

其實唔差 但比人笑

無計
隊友個個都神開戰神反應
佢只係打穩 做下支援就夠

個個都想CARRY咪得KT

仲有carry埋對面既deft

今日4點榜首大戰
聽日有SKT打GRF

朋友係22號喎

Skt 升降賽有冇機

今日果場KZ打AFS我當左係榜首大戰
BTW我估SKT星期日打JAG會拎到第一個BO3勝利

今季skt好似打邊隊都無力
今年真係唔掂

是日比賽

4點 KZ vs AFs

AFs打GenG 7月1日先打

我都覺得會 jag今季真係好令人失望

賽前預測

選蒙多者勝

要睇駕駛員

khan vs add
letme vs xiyang

Teddy無得玩射手點贏

入撚到WC咩今年

JAG打AD CARRY
呢個PATCH好難玩
加上同新SUP都要再夾下啦

機長起唔到機真係好慘

應該都入唔到

雖然想睇skt死 但係見到佢地而家咁真心死得太徹底

NA仲用緊正常banpick
LPL LCK已經玩到mata就爛

LCK MATA贏得一場
玩返正常野仲好過

riot見到na仲玩緊eu流好快就會buff番射手

打錯
meta

以為講緊 Master Yi + Taric

一陣似af 2-1 kz

唔換上野繼續死

俾AFS出國睇下會打成點都好呀

泰仔 blossom 咪當換咗囉

雖然唔鍾意skt
但見佢地身都翻唔到 真係有d sad

想睇skt強隊mode比人屌打多過好似依家廢成咁

嚟緊對GRF JAG KT KZ BBQ
希望JAG 嗰個bo3 贏到

JAG包緊尾 應該得啦

skt咪又係包緊尾

韓國搞WC=SKT 88

SKT第一年拎完冠軍,第二年都打唔入WC啦
呢啲好閒,下年又黎過

實會 反彈

成10條友究竟邊個無得去

4個人冇得去

你鳩小陣好冇

GREX RR有冇機贏到EDG/AFS其中一場?

無

吓,你睇左比賽幾耐
呢個冠軍魔咒黎
SKT二連之前,
拎完冠軍果隊第二年都入唔番WC
雖然SKT得亞軍,
但通常執完又會變番強隊

SKT都唔知用咩面目去RR好
同上年既MVP差唔多

自從kz係msi又一次false hope 真係冇能力再支持佢地
非洲加油

掛係機翼去

屎忽下爬

你隻血鬼呀

每次見到khan個樣都好想佢比人大炒
越黎越對喔個選手反感

我覺得佢幾可愛

AFs

法弱智

我已經插盲左自己對眼

GLORY HUNTER咪認囉

宜家又開始用番AD 啦?

之前都對佢冇咩野
係春季決賽果時話要全世界既top對佢下跪心諗
結果又真係俾人屌打笑撚死

內戰唔撐KZ 你都傻

利申 花生粉

kz jg一開始就落後...

你個三連霸去左邊呀

我越串果D越鍾意

KHAN HUNI

撐佢地出國又八強出局？ 不了

串一回事 串完又俾人打面真係柒到爆

其實佢地串得黎係搞笑個隻
個人唔覺得反感

spirit 笑死

其實PEANUT 入左KZ 半季
第1個大比賽亞軍 仲想點

Agger

失禮lck囉 仲想點

其他嘅出去可能俾RNG 3:0

今場玩返正常meta AFs唔夠廢老打我都覺得正常

可能啦 但國內龍國外蟲就無可否認既

聽講S5都有隊LCK輸左比LPL隊

之後果年WC拎左第一

支持 Cuvee

Zoe

平行世界已袋，理撚得你

講撚曬

佢一見係kz 就會咁
都費事覆

咁有自信

我係msi前仲係幾中意kz既 你講緊邊個平行世界

我指當年果隊LCK隊 到左之後比人捧左上神台 但依家要重建既HISTORY咋喎
唔好諗多左啦

咁上心
好似lck 贏到自己就會好自豪咁

你喜啦 點解唔中意d內戰幻神 問下d tsm edg fw黑就知

睇特咁透邊好玩

MSI果陣FW頭幾場好多人J

我一開始都係講我覺得khan太串咋喎

咬得好貼

kz 要pause 幾多次

垃圾大陸贊助 用埋d大陸耳機

mundo上邊一個zone out 3個

隻mundo硬到帝皇萬能俠咁

BDD 2下都唔洗死

蒙多on9英

本身仲諗住有得聽caster笑柒佢

點解打咗咁耐仲唔識ban khan 隻mundo
或者搶咗佢

2122

ap varus其實係咪最有機會打爆mundo?

呢加ban了

點解2場開始都AUDIO ISSUE

又pause

你應該問點解kz 特別多pause

個耳牛咩牌子

場場停

Msi game4

HyperX

HyperX headset

上一場已經3次

但蒙多黎緊幾版都好似無nerf
會唔會太on9

Ad廢呢隻英就會出黎

笑到仆街

buff番ad隻野又會落番去

wtf 又pause

整完耳機到花生又disconnect
jm9

froggened

又暫停....

薯仔Ubisoft

順帶一提測試服又Buff 左Singed

到afs pause

咁多問題

直接判AFS贏啦
KZ次撚次都壞HEADSET

睇場比賽都咁多pause

今次係月球出事？

bdd個樣係: 幾時打完返去訓教?

垃圾電腦

今次到afs壞喎

afs pause 完 再到kz 又pause

正路 無左旗仔毒佬無曬價值

停左幾耐

依排停得好密咁既

其實呢 ...hyperx 係Kingston 的

重賽黎?

ornn有咩bug會搞到咁

kiin用jayce???
好睇喎
殺番khan

沖完個涼出黎發現過得兩分鐘

你入左精神時間屋?

睇黎應該game3

反向W

kz 下路廢老想笑死人?

個下嘆氣

LPL早2日都有 好似係顯示BUG會撞唔到隻羊返去

kiin咁撚貪

花生

係咪可以game3?

kz又追番d[sosad}

2個頭換2塔...

kz 做乜野

AFs贏左呢場好似無乜感覺咁

下路穿到呢

不要再說了

Kinn

點解唔pick Rakan

格雷德

lb

石女SUP

其實點解冇乜人pick jayce bot？

上路1v1 bully更強掛

睇黎afs 都係輸

Deft?

留番比deft表演

想妹到幾時

估唔到呢個patch都有得睇妹下妹下

kz 5v5好似蝕硬？

當我冇講過

屌訓醒食完飯仲未打完BO3

KURO

LB一套秒左人

kuro

Playing football with hands

隻shen仲係0/0/0

GG

睇怕lck入面都係得g gen動搖到kz

仲以為AFs 贏硬

飛斯

海神三叉戟 (W)

．【移除】普攻會標記目標持續 6 秒。
．【移除】對標記目標超過 2 秒的敵人造成 3 倍傷害。
．【移除】使用此技能擊殺單位會將冷卻時間縮短至 1 秒。
．【新增】現在 海神三叉戟 (W) 的主動效果可以施放第兩次，與第一次效果類似，但是
造成更多傷害並附加斬殺效果。

技能額外傷害：
．第一次施放：10/20/30/40/50 + 0.4 AP 魔法傷害。
．第二次施放：35/50/65/80/95 + 0.5 AP 魔法傷害（依照目標已失去生命提升
0~100% 額外傷害）。

第一次施放後會進入 1 秒的冷卻時間，冷卻時間結束後可進行第二次施放。
．如果第一次施放時攻擊的目標正被 海之霸主 (R) 鎖定的話，可以立即進行第二次施
放。

．回復魔力由 20/28/36/44/50 減少至 10/14/18/22/26。
兩次施放的回魔效果是分別計算的。

笑4,又改返去

又可以等睇kt賣笑

KZ始終係KZ

花生仔 d call有時真係幾掂

KZ贏左

GenG 暫居第一

達瑞文暫時逃過一NERF

黑人 又中槍

好出奇牙

pbe嘅存在係無價值

聽講8.13想buff既adc全部取消哂,trist比人nerf
笑撚死

riot:仲見到有人用adc carry緊 繼續nerf

trist 仲有nerf既空間咩

牙deft睇到我

KT打成咁
雖然打BBQ實贏

招r放去邊

牙deft d大真係睇到r晒頭

傳統出名既ADC得返ruler同埋uzi無點樣退化
bang,deft,teddy都含哂撚

呢個陣
隻帝皇萬能俠點先會死

屌
aatrox幾刀就劈死晒

你仲提Deft

玩唔掂非射手英應該叫跟唔上meta

你見uzi同埋ruler都繼續玩
其他果D唔係拎完都無用就係跟唔上meta玩唁掂非射手

Teddy其實ok 係隊友太重

teddy都話到係含晒撚會唔會過分左d
D隊友重成咁 都舉過下重
三個入面真係明顯含晒撚得deft啫
bang 上野雷成咁 係咪真係退化見人見志
公道d評價下teddy啦

其實uzi都係麻麻咋
睇番最近幾場都唔係佢carry
係第一場隻凱莎有啲睇頭

AFS輸

deft jayce 呢

KT執柒左佢啦

KT

BBQ 5打3唔打埋佢

mundo 唔扣血既

垃圾英唔ban唔搶真係輸咗都唔值得同情

BBQ算撚數啦
KT放水放到咁都輸

果然係kt 一邊派膠一邊贏

魔鬥拎到遠古龍已經唔洗打

BBQ vs JAG到底邊隊會贏

柒少d嗰隊

咁skt vs jag呢

今個版本好似LPL勁d

2:1 係難分難解嘅派膠之戰
我仲相信SKT會辛苦咁贏個馬鼻

LM聽日Griffin VS SKT
敗LCK新秀 VS 收緊皮嘅前世界冠軍

7月5洲際知咩料

到時都打8.13/8.14

KT Deft: "In solo queue, there are 2 types of ADC players. One that never gives up the role, and another that can play other roles."

Deft is the one that always troll

Immaculate masterclass by KT
Reddit KT post 全部都係papa個meme

lpl唔係先鐘意圍住ad打咩

今日SKT都9成輸架喇

求下SKT今日出返三巨頭+蠍王

Untara
Blank
Pirean
Bang
effort

冇得輸

SS4保1 獅子

廢閪中路食撚屎
屌老母rank輸7場都係中場自爆先

#benched

無得講 1對1都爆得真係返去訓算

快撚d到4點
好掛住牙blank隻蠍子

打rank成日啲人都自爆架啦
根本睇頭5分鐘已經知駛唔駛認真玩落去

輸親都中路輸
我風格傾向farm(top/sup)
一見到中路差距in 10mins知到果場大半輸

蠍子王

而家睇得化，咁肯定會撞到人地隊勁過你啲隊友，與其屌，不如覺得自己唔夠勁去carry返隊友好過 咁樣至少我玩落去會舒服啲冇咁易崩

打jg上分易d
做視野 睇住對面jg動向反佢野
幫上迫閃就可以
主幫中下路

趙信

趙信我一定ban 前期煩到pk
紅起再即刻gank一路，一定逼閃/拎頭

真 單雙排真係考你個人carry能力多過咩團體合作

今日有blank睇

t2應該唔會再出場

SKT今日出返T1 faker唔洗再hide on bench

papa 今日套衫咁普通既

個女主持

Skt

#SKTWIN

贏到格芬就士氣大增

培莉雅啦 上路駐到落下路

蠍王

D自信出哂黎 無得輸啦

UNLALA仲係冇出既價值

avg.deaths = 1st

平均死數排第1

faker and friends

average death 1st

chovy 好似好勁咁

眼分專家 blank

移動眼石

support jungle who controls vision 呢句野到底諗左幾耐先諗到

反底ok?

血洗grf ok?

放ire yasuo

griffin送skt落去

蠍子

蠍王呢個名真係當之無愧

蠍子王 已贏

Funnel Kaisa?

先讓game1

又蠍子
係咪唔識第二隻

阿叔

屌 礦工Blank賣去北韓啦

打得好過開花

亞運LOL 東亞預選賽

對面有蒙多仲以點贏

4保1 再見

yasuo god

Viper mid?

mundo 又嬴?

香港都贏到三場算ok啦

廢中選勁
SKT淪落到咁

港澳可能要合併成一隊先夠打
btw又話tw9-1

skt個bp次序睇到有d r爆頭

開花同blank咪姐係廢鬥廢

Why not T2?

幾時有片睇？

亞運LOL 東南亞預選賽
越南EVOS屌打東南亞

竟然evos會輸一場

蠍王進取到

bot幫打六鳥

牙blank d 反野真係睇到笑

而家個patch真係睇唔明

Griffin 都玩轉位

點解今次旁述冇轉分牌

蠍王做到野呀

blank

邊個仲敢反牙blank

BLANK真係盲閪黎

vision score最高呀

恐怖既SKT返黎了

12分 全場最高

3水銀

睇定d 好驚炒車

牙blank 既震攝力

證明牙blank幾得人驚

牙blank既任務已經完成左

幾耐未見過skt贏成個前期

對住對面咁既陣都贏唔到前期真係執得

全靠牙blank carry

秒解

咁樣打mundo都要咁耐,
比佢FARM多陣會點算

打隻mundo 就文晒閃...

darius已經直接出旗算

交

是咁的 今日食飽飽

蒙多真係好on9

hi 女朋友

thal仔carry

T1班友快啲內哄鬧交嘈交啦

mundo on9

差一下平a....

mundo仲未死得去

想留比吸血鬼

btw blank捉mundo返黎係咪差d變戰犯

輸左1場比澳門/日本喎 咁都ok

牙blank 做到野

Blank做緊咩

blank 果然沒令人失望

隻kaisa

隻kaisa以為自己係前排？

企係後面亂A都贏

又係自己行去死

有危機

無隊友過黎 怪BLANK做乜鳩

Faker Yasuo

FAKER勁到

買左隻垃圾中路換faker 都唔買多隻jg

FAKERRRRRRR

又faker carry

wa faker

faker 救世界

食飽飯係唔同d

Faker eq閃

Faker靚play

grf廢撚到呢

下場冇yasuo lu

隻kaisa玩到近戰咁 點贏啊

E閃Q3吹起哂

唔知點解依一版出左好多新英雄

但感覺比賽愈來愈悶

highlight都睇少左

Thal開得幾好 Faker
Blank繼續行行企企

twitch 有人打faker is not messi

但係佢地食龍快到痴線

btw bang 隻吸血鬼好似麻麻地

秦仔唔錯

隻AD派小d膠就得
成班group 埋一齊比人控

Btw faker

混分
呢個上路其實幾有潛力

不過不失 好過deft就夠

好過牙deft個隻了

慘 faker 冇人保

慘

退得唔夠果斷
bang應該有w?

Viper GA+stopwatch
SKT molamola

169

faker比人一波秒左

你地唔好再讚小花啦
又燈

交左

bang

其實⋯

SKT無保排

SKT is back

番黎啦 skt

FAKE生性就到bang

thai faker撚蒙多

合法撚狗

Blank有閃都唔開。。。

戰術性撚狗

拖佢返生時間

比人控左場 未暈完就死

金身Kaisa

對面sup無大技，慎無e。。。

4v5 又開唔到kaisa 點解要開

SKT番黎了

自鳩 以為你講吸血鬼

FAKER玩大左啦

牙blank

收返埋BANG出 leo/pirean係下路啦

On9 成班人退哂得返faker係前面

咁去a上路兵營....

faker錯定其他人錯

溝通問題？

kaisa 5百幾兵

明顯

寧願bang use adc

溝通應該出左問題

Faker想大膽d 但其他人驚

比慎E中左又唔即刻用水銀

點解我覺得你最尾會troll

今次算係Faker 派膠

BANG 好撚廢.

根本殺唔到Kaisa SKT下場加油

好難打

已經打唔贏

Blank下下第一個走 保KDA咩
坦唔頂最前 真係on9

四保一打得好好 SKT好難打得入高地

勁撚到

4保1都仲係好勁

閃左去kaisa面前但係比人暈左

睇黎要比人反cup

skt

Molamola

冇啦 kaisa十幾條命咁 3隻sup 水銀ga金人

Blank好細膽

Bang都唔識玩呢啲英，玩返傳統射手好過喇 硬係佢玩呢啲英搞到四不像

MVP Braum 個被動
係faker擊飛個下觸發到

blank 就唔敢沖
開花就係咁沖

kkoma 可以收一收皮

同開花係兩個極端

SKT T3

9809
輸啦 前期陣

Gg

算撚數啦SKT
準備打promotion la

SKT終於返黎啦

Skt 今季會唔會一直輸到季尾打升降賽

FAKER YASUO有無贏過

快完場啦 無眼睇

SKT準備降級

韓國打wc = nerf skt

講真
唔洗講uzi ruler
呢個陣比iboy teddy 個堆ad 一早就贏

kkoma 收收皮

喊出黎

等AD 改好, BANG一條友舉重

好熱血

blank真係有問題 平風無啦啦比人極速食到巴龍

唔係有放到伊瑞咩，點解揀牙膏黎玩

反勝

下個patch 都未改喎
又輸多兩星期

下 輸返轉頭???

呢排唔見海燈既
差左d野咁

回血多過你扣佢d血

三兵營大優勢下都可以輸三場團戰
抵輸啦
BTW,GRF真係好勁，超抗壓

亞運預賽結果
香港係贏邊幾隊

on9 根本冇得打

慎 lulu大 團盾 kasai大

金人 水銀 天使甲

打撚咩

咁樣比人食巴龍唔會係一個人問題啦
係全隊都有呢個問題,冇意識人地會食巴龍咁

人地個陣就係等後期一打五
你前期贏唔到就會輸
唔算反勝

GRF唔通係黑馬

T2勁過T1
至少人地第一次打都贏一場

前期嬴咁多都可以比人食到兩次巴龍
skt執柒咗佢啦

Blank個大技永遠都係最遲開，一係就唔開

SKT都係乖乖地比隻ez bang玩,
唔好再比吸血鬼佢玩啦

Griffin 真係打得好好睇
依個patch 竟然有得comback

以前skt前期贏=贏硬，前中期輸都可以贏，而家前期贏=派膠輸返轉頭，前期輸=輸撚硬。點打都係輸

meta一轉就搞死skt

澳門 日本
唔洗諗

跟住澳門打日本 各贏一場

SKT 中期拎到一條BARON都應該夠爆
點知比人RUSH晒啲OBJECTIVE

GRF好敢開
啲決定都好鬼決斷
兩次食巴龍都照去到尾

應該係參考過上星期EU果兩場Kaisa

未轉都死左一半

Kaisa食火龍果陣已經極快

bang都盡左力啦 對面一堆盾佢除左打兩波都冇野做到

講到SKT今季有勁過咁

話唔定有份做第三守門員

Bank真係收皮 返鄉下食屎
輸兩條巴龍 兩條火龍
LCK jg最廢

凱沙咁多招保命, 弱智都贏到

隻英一日唔大弱,都唔會再玩LOL

依家轉埋就送咗skt最後一程

比Bang子拎adc好過啦
Lucian, EZ, Kaisa都好過玩血鬼

呢場skt唔知點解硬係有種kt味

轉咩meta都冇用喇，係唔係忘記左我地牙blank嘅貢獻

打個咁嘅陣全隊all in打死左kaisa就有機會贏
唔知點解次次打嗰陣都有人唔係打隻kaisa,抵輸啦,殺其他人根冇咩用

SKT 係後台隻抽未

Griffin 段片又幾好睇

我都想玩yoga

SKT應該跟GenG 個陣
反正風格類近

下路EZ+tahm kench
上路山羊
中路lulu/zoe
JG識玩camille既話就⋯

T1打T2

究竟係griffin太勁 定skt太廢？

Both

講到人地唔會ban你EZ咁

要靠避戰先贏到Funnel Kaisa
佢太多保命同埋大技入場分割到戰場 SKT就冇晒隊形 完全冇辦法殺到
最後佢stopwatch/zhonya/GA完全冇用過...

老實講
Skt 除左前面比人偷左條baron 都幾乎打得好完美
可惜skt 無baron 就完唔到
後面除非kaisa on9 skt 5v5 差唔多輸硬

完全2回事

你可唔可以叫返bang子玩adc算

其實前期係kaisa唔係咁on9企最前a既話skt係打唔贏

all in佢仲有ga金人水銀 lulu兩招 shen+braum等緊

頭先個場唔用吸血鬼 用其他ad 仲好
反正bang 都唔識玩法師

識玩就唔洗比人3ban就收皮

佢要聽我講先得嫁

用其他ad應該被人秒左 有血池頂下無咁快死

FAKER LCK 5連敗
有機會要打JAG先拎返D信心

要好似中期faker 一次過控到kaisa 同lulu 先有機

你知唔知咩叫4保1?
咁容易殺到就唔係4保1啦

差咁撚遠,都話相似
首先wolf sup玩保排一定唔夠coreJJ勁,wolf係玩開戰勁
上路玩坦都唔係cuvee勁,
更加唔係講JG,兩邊JG差距最撚大
兩邊都係一個JG玩坦型,一個JG玩打型,但兩個都輸對面好撚多

條友真係唔識架喎

bang 玩番正牌AD算啦
玩LULU大自己
玩血鬼又唔多識入場

打4保1唔all in打死唯一有輸出嗰隻應該點打

前期無出jungle item送左半個野區俾skt其實真係好撚博
呢場真係注定一係輸一係就要咁樣後期反cup贏 griffin

先搶蒙多 趙信
有蒙多頂住 容錯高好多

講就易
咁易比人all in 嘅話 4保1 就唔會有人用啦

所以垃圾教練唔俾垃圾T1上場都唔係無道理

要blank玩趙信,點玩呀,佢都唔敢上前打人

thal打得唔錯拉 我覺得bang子唔識玩血鬼問題大啲

其實我唔明點解唔比thal拎mundo妹下妹下

冇話all in一隻殺佢係易,但就應該咁打
但而家SKT打團次次各有各打,有2,3隻追kaisa打,有1,2隻追啲sup打
SKT咁打就一定輸先啦

今場SKT會唔會又放棄治療出MATA

冇嫁，４保１去到最後期幾乎無解，只可以前期快啲完場或者對面失誤。

5萬1 dmg

Blank

E->交閃

BANG子佔SKT幾多輸出?

痴撚線5萬傷害

bang 都三萬dmg ？
其實唔差

叫blank打中 faker做yi好過啦

上面班人仲屌佢血鬼冇輸出

kkoma pick 番d普通ad比bang la
就算功能型既ashe都好過咩vlad, lulu ad

咁樣落去驚成隊人玩到無信心

想睇佢繼續玩EZ

GRF出MATA

似係錯wo

加埋29勝31負

Mata

bye skt

MATA

Ban Kaisa?
咪pick MATA囉
GRF零死角

有時又唔係淨睇輸出既...要輸出我用teemo同毒佬狂洗唔好
血鬼唔識切後排有咩用,對比xiaohu係msi打果隻vlad

應該又輸

blank係咪taliyah都唔得？

BANG練唔切英就緊架啦
係唔知點解死都唔肯比隻EZ佢撚下

雙循環
每隊打其餘五隊各兩場

taliyah因為有bug
riot禁左用佢+smite

又vlad 想輸直接講

好似唔pick得重擊Taliyah

mata 陣
用珍娜 braum 山羊 對抗
總之有強控就

taliyah 唔可以用smite

其實岩岩果場下路揀返一般射手+sup唔得咩，橫點對面都係一樣

咁又唔可以攞中路選手黎比較嘅

4隊CHINA

係咩bug?

bang隻xayah好似係春季係100%勝率!

BANG終於玩射手

依場係啦

屌冇野 29勝 31負

skt今次無得輸啦

FAKER JAX

得罪講句
SKT 好似唔夠控場

faker怕左吸血鬼

應該係香港4-6 無理由輸日本同澳門
打錯變左3-7

Taliyah 開大 d人會disconnect 同埋修復唔到
rito 攪唔掂 unknown bug
但係fixed in 8.12

Viper真係下路選手？
連Taliyah都撚得掂？

吸血鬼對mata好似冇乜著數？

riot講法係smite+taliyah/死歌係迷霧位放技會chur到server cpu100%之後crash game

究竟SKT定係WE拎到首勝先

點解我覺得skt 又輸

唔係你估，由次級聯賽沖到上LCK第一名

似係想揀兩隻2打2前期贏到嘅英去同對面打

Skt準備打升降賽啦

faker玩612？ 咩玩法

睇下bang個xayah不敗金身會唔會衰呢場

612招E counter mata
我估係咁所以用

要睇wolf xayah 點開戰

WE
係主場輸 好慘

有blank子 點贏

？

200IQ

pick jax無咩問題
招e用黎頂yi
但牙blank撚唔掂咪無計

撚狗咁撚笑死

撚狗

Shen好靚

it's so easy

屌你撚夠咁撚

lehend係打錯legend

又輸

呢場都輸真係無藉口了

WOLF係咪回晒塘啦

打錯 狗

...

算鳩數啦

Griffin = 新一代SKT

笑死....

blank同wolf繼續做狗

SKT呢啲廢老隊學人玩奇招

我到底睇到d咩

Korean challenger?

GFR 走佬都有一手

Flash 撞牆 LUL

blank 真係.. 廢到

牙blank好波
繼續troll

開乜鬼龍

夠啦 唔好再打啦

BLANK真係廢到笑

bang.....

睇黎終於輪到wolf狀態唔掂既季節
中下三人實力守恆定律

笑死左

Bang子係下面行街?

送頭送龍

不如就咁解散呢隊skt算喇

比石頭女人zone死

gg

唔好解散 我地仲要笑架

YI一個頭都無

SKT依家種廢真係唔係講笑

我係thal真係死左去算 換返T1都係咁

SKT
LOSE
LOSE
LOSE
LOSE

啲頭全部都唔喺yi 度

容我張狂

SKT

石女招大技格開咗

睇到真係好心痛

龍唔食到尾去打人

SKT幾時先贏到場呀屌你

T2咪贏左場囉

blank咁都仲有得呃機打..

4打4的話係應該咁打
Taric未6未有大就要打團

上次味贏左場囉，仲唔夠啊

shen放生左 ?

個頭落左呀blank度

SKT wolf繼續做狗

慎
grifin走佬好勁

眼分又係全場最高 咁都要比你串

Thal仔羸緊成個閪

Blank你走啦

後期血鬼定係AATROX好抽D

KZ幾時grf

幾時打

都應該會事 最後希望都係GEN.G 條下路好好睇

都應該會輸 最後希望都係GEN.G 條下路好好睇

26/6

牙Blank又走先
呢條垃圾

今鋪好想撐SKT GRF完全未有人制裁到

隻aatrox勁到比riot出post屌同rework
話Thal仔個場根本無做錯任何事但就比aatrox打爆左

SKT依家下游隊黎

yi前面執多幾個頭都唔至於咁格硬平手

我估AFS >= grf

始終grf呢幾場打果d都好廢下

等睇master yi 切生菜咁切人

SKT降級有望
邊個係第一功臣
我投牙Blank 開花一票

我都驚GRF打GenG 會拎到一場

隻慎今場係咁表演走佬

開花都贏過一場

SHEN瘋狂撚狗

玩到成隻singed咁

捉得死shen 未

岩岩又一神救小花

shen又玩長征

牙Blank每場上都輸多

今季佢都冇贏過
雖然上季都係輸多

牙blank場場都玩坦 係佢唔識玩其他定教練要佢玩坦

B的意志

唔識玩其他,開花上場咪又係會比其他英佢玩

笑撚死

隻蟹真係可憐

放個herald連兵線都推唔到

河蟹媽真係慘

放隻預示者出黎推唔到仲要比人食埋條龍

SKT淪落到要上牙Blank

SKT

輸了

呢下團戰又加快死亡

FAKER輸埋今場就6連敗

狂追做乜鬼
比人反打啦,係咪衰呢

唉....

SKT投降算啦

牙Blank又成功保KDA了
食屎啦牙Blank

屌你成班仆街仔完全唔俾人頭yi食

牙Blank今場gank既意識都唔錯啦
係技術差d 成日比人走到姐

係輸在thal大左落無敵緊mata

頭先場team fight牙blank做過d咩

riot對griffin真係好 個賽程比5隊廢隊佢增強信心

讓頭型yi

越睇越傷心 唔好打啦不如

至少打左四五季都係咁
賣啦好嗎

kkoma會唔會辭職

邊個會要啊

全世界都睇到呢條友點樣將一隊三冠隊扯到去下游隊

邊有人買
鐘共去韓服求其執件都好過佢

無人敢打隻大炮兵一下

SKT淪落到咁

隻大炮車

bang隻xayah不敗金身都破埋

2lv去下路嗰波意識唔錯架
但3個都比隻shen outplay左

隻cannon 推撚晒

GRF好似上到LCK之後一場都無輸過?

一邊5連勝
一邊5連敗

解約啦
牙Blank係咪有關係 點解仲可以係度

thal係咪唔識玩aatrox/mundo

真係分分鐘 M17都唔夠打

打贏廢隊 興奮都唔需要

Close game

其實易大都好怕硬cc 多既陣

不過skt 個陣得銳空同jax

jax 招轉又冇可能淨係用係易大身上 , 佢都要用黎保命入場

結果易大出條頭帶+無敵又屈左機 , 都唔洗玩埋盾盾陣

我都係咁諗

SKT啲fans係咪哭撚到眼腫

GRF屠撚哂D下游隊
下場開始打傳統勁旅就見真章喇

faker個樣崩崩地

炒blank唔係問題
但搵邊個番黎先係問題
一味炒炒炒,你有無人頂先
搵唔到人都要焗住用架啦

今場MVP我覺得係隻SUPPORT
將SKT撚狗咁撚

藍哥

同意
GenG 打mata無記錯係用 山羊 珍娜 braum

識打機未

4連敗 skt

場場牙Blank都俾人outplay架啦

冇架,SKT最撚叻咪炒人,炒撚左肥閪同花生

見到faker咁真係好慘
佢已經做晒佢可以做ga野

kkoma都無氣鬧了

Faker今季俾人0封

嗰波唔只佢一個比人outplay,隻shen一下e3隻,不過bang有淨化解左

好似兩個都係自己要走
明明打得唔差俾bang雷
但場場都要俾扣馬屌,
我都走啦

skt messi

RW下路

幾時先會patch

轉

拎到季後賽最尾個名就夠

LEHENDS NEVER DIE POGGERS

Wolf 最近都打得唔係幾好

wolf 係咪坐左係度

榜首對榜尾
合理

頭先SKT間房仲有一個人dup地頭係邊位

已經冇感覺

呢個版打法真係好單純

極端d , 佢ban 左lulu

我覺得咁多英 , 點都要出d 易大好怕既英

我覺得馬爾哈哈同酒桶個d , 有機會打到易大陣

FAKER LCK6場GAME,6場輸哂
叫SKTT2上場反而拎到一場
呢隊SKT JM9

世界第一我都拎夠，係時候拎下榜尾嘅頭銜

係俾Fans屌
其實班Fans間接害死SKT 過份吹奏Faker
搞到青黃不接

有意識冇操作 所以咪得vision score

花生係比人炒 佢話原本以為可以留到

肥仔wolf

SKT冇比offer花生,花生公開講左未有約
KZ即晚就同花生傾埋即晚帶埋合約去搵花生簽
肥閪之前有人話SKT同佢簽左唔只一年約,但話放肥閪比佢同其他隊傾
姐係都唔留佢咁啦

應該係wolf

似執緊野烏低左身

今場直情輸wolf啦

Wolf summer 個態都唔多掂

執緊野姐

係MVP拎既勝場

6點都未到

T1: 0-6
T2: 1-2
比番個位T2打啦

炒花生堅on9,
抵佢食blank
小朋友受唔到壓力正常
咪慢慢教,
跟本上季人腳夾多季,
今季咩版本都揪得
宜家個版本俾huni撚鬥士,花生玩進攻型又得

呢樣又唔可以怪晒管理層既

俾著係其他人都會覺得 , 就算lol 點改版

係玩法上都係留中下路三人組係最穩陣

點估到riot 真係改到咁盡

Faker話要準時6點食飯

炒撚晒又搵唔到人頂真係on9
上路都算,都叫搵到Thal,但花生成個LCK都冇咩邊個頂到

真係已經去到冇期望 冇失望個階段

就黎7點啦大佬

泰仔或成最大贏家
T3: unlala

所以有時成日笑花生邊隊勁就去邊隊
但明明就係人地有心等你無約即簽

明明係勁隊搵花生,但就比人笑佢去搵勁隊

S8心願係見到KT同埋SKT拖埋手一齊打升降賽

兩個都唔留真係唔明諗咩，假假地個陣容都打到亞軍啊，花生先夾左一年，表現有好有壞但至少叫做有得換下jg，而礦工都唔洗俾人睇到咁透，打到變銅牌仔。波嬸同礦工互換意義唔大，都係屎換屎嘅分別。扣馬後悔放花生走都冇用喇

泰仔其實唔差 係唔出mundo/aatrox呢d咁大威攝力既就有d問題

定係kkoma想搖擺pick? darius血鬼都係咁

有MVP BBQ JAG

skt不離不棄支持區

我好想知skt 邊個係shot caller d call柒到

有BBQ喺到唔輪到KT啦

佢原本都係法師玩得好d
結果呢場血鬼

skt今次終於跪低啦

你咁講
個班KT fans情何以堪

趁低吸納

應該個個都有份,bang可能少啲,睇佢幾次都後到咁

仲有下一場果兩隊

依加既kt同下游班唔差得幾遠

唔好彩打左afs 同kz 姐

天下三分
AFs GenG KZ

afs 1st seed kz 2nd seed GenG 3rd seed

如果聽日比人屌打,KT就應該勁下遊班少少
如果聽日打到差唔多/贏左就證明同下遊班仲有段距離

bengi要救世未

係 aatrox都話要睇有冇練開 但係mundo咁無腦冇理由冇留一手

雖然係mata面前應該都係肉餅

咁都有得賴fans

SKT正常Meta又打唔嬴 癲鳩Meta輸得仲慘

執柒咗佢算啦

以前既電信大戰=頂尖對決
而家既電信大戰=派膠對決

S6 WC SEMI同FINAL出黎救世都已經元氣盡失啦

硬係覺得依加kt d bp成日要就住deft

最佳陣容

TOP： 泰
JUNGLE : WOLF
MID : Pirean
BOT : LEO
SUP: EFFORT

faker 要退休啦！

佢好易死

冇人想入skt打呀 輸一兩場個個都話鳩你 你仲想唔想入呀

認同
faker上季開始已經冇態，成隊人就佢一個。

應該係話佢d英雄池得ad 所以要全世界局住就佢

今晚FNC Rekkles唔出場

s kt t2起碼拎到1勝

去其他隊輸左咪一樣會俾fans屌

咁上年又真係faker係度舉重
隻超人加里歐

其實第一場明明可以贏 都唔知成班做乜

第一條巴龍果到輸左,成場就比人逆轉
感覺上而家SKT既溝通好大問題

鬧交呀嘛

faker: 啲垃圾大師跟唔上我嘅call

咩鬧交？

你係咪on9 ?佢出得最多係Morde

D call真係on9 call 佢地換過個shot caller會唔會好d

D大師玩到RPG game咁
叫我點玩

不如kkoma落場打，順便call埋啦

開台講笑啫
佢依家開台勁多嘢講

見到個名就知唔使理

不過真心想知而家SKT既call maker係邊個
summer既call真係好差

以前好似係faker同wolf

職業選手係咪咁易受fans 影響我真係有d保留

打mvp先偷到場咋

職業選手都係人 尤其韓國網民講啲嘢好難聽 果陣bang打得唔好 幾個月前個100人事件都拎出黎講

faker ：跟住你話我呀嘛

faker 完全carry 唔到
等升降賽啦柒頭

見到SKT求不翻身其實幾爽
之前啲SKT狗太臭串，家下收撚曬皮

依加JAG 個NOVA 係HKA果個？

睇人既姐 某d人由到從尾都串77

等睇世界賽ig/rng先虐geng再虐kz

唔同人黎

每場jag 都有人問咁滯

有無人好期待星期日SKT打JAG

SKT IS DEAD

For strategic reasons our starting roster today is Soaz, Broxah, Caps, Bwipo, and Hylissang.
感動香港

faker: 專心打亞運算

'香港3 - 7

Rekkles下去

保KDA的最佳方法

有d春季仲喺度串柒柒
而家影都唔見

上年WC KZ同埋SKT 見到自己隊野輸左就瘋狂負皮同埋屌其他人係強國人

輸左一場比日本定澳門

都係輸俾SSG
關強國人咩事

春季SKT 最後幾場同playoff 成個post都係負皮

。

啱啱上official website睇結果
依個準d

鬥派膠

有d 明針fans 既人之前又咪潛水
而家先識上黎抽水

SKT想挑戰全敗?

又話台狗9-1首名出線

同香港有乜關係

有班乜都唔支持
淨係會搵隊輸既出黎抽水

Skt仲有幾多場可以輸

SKT狗嬲豬了

唔洗潛水啦都不斷挑戰緊下限

季後賽都入唔到既話
會有幾多人心碎

JAG KZ KT BBQ

JAG BBQ 唔贏晒嘅話

4場都贏啦

某d人連基本尊重都冇啦

GenG
AFs

而家既野 好難講

有咁嘅fans 咪有返咁嘅haters
依d野相對嘅

we都繼續keep住輸

可能最後輸晒 但贏KT

WE紀錄為世界賽4強

今年無啦

skt d hater同fans都特別好笑

佢地連輸緊比kt喎

狗咬狗先好睇

鳩估
RNG EDG IG
GENG KZ AFS
TSM TL 100T
FNC G2

可惜冇得再睇了

KT 喎

機長d隊友真係好雷

KT生性d 唔好送

skt依家仲有kt味多過kt

KT 今年連false hope 都冇
SKT 就 入到playoff 已經係奇蹟

有冇onivia以外既highlights推介
次次睇都凈係得打交
睇完唔知發生左咩事

GRF個勢咁強 會唔會一黎就入到WC

會唔會癲成咁

贏到GenG 實吹奏

雖然仲有四個強隊未打 kz gen g afs kt 感覺上佢地可能會爆冷贏到一兩隊

最勁四隊都未打

估計贏KT

GRF 抽晒最廢嗰d打先 都幾巧合
又俾佢贏晒

相反KT 聽日就打晒KZ AFS GENG

小雲寶寶隻雞

Lehends 以前睇韓服高端打sup Bard 勁到仆街，個陣好似仲早過佢singed main 成名

又有咩睇

好似鮑都露過 仲有咩好睇

SKT L1

GenG AFs

如果faker 今年連playoff 都入唔到，下年去服兵役...都幾sad

唔會咁早掛 faker先22歲 如果未回塘 打到2022asian games都仲得

又得罪你d咩

以佢既知名度 拖到30歲先去服役都無問題
但呢d始終個人決定黎

泡仔夢幻隊真係幾勁

其他驚香港原來都唔弱

亞運東亞區出線
HS:香港+日本
SC:韓國+台灣
PES:日本+香港
LOL:韓國+台灣+中國
部落衝突:中國+香港
傳說對決:台灣+中國+香港

總數:
香港=4
日本=2
韓國=2
台灣=3
中國=3

原來香港先係電競王國

屌你老母 派克隻英OP到仆街 又僭行又回血

點睇買帳狗代打狗買分狗？？

發覺自從呀燈唔見咗

TSM連勝

有冇片

TSM TSM TSM

GenG vs KT

今日西門做JG先

睇黎出奇招打閃狗

btw
第一輪既編排已經夠刺激
mad vs m17
ahq vs fw
hka vs grx

有d擔心grex

LMS版ambition

呢個版hka 下路應該有好多招
unified以前打中應該幾多英可以出

亞運出左對戰記錄

澳門打韓仔可以打到咁長時間

真係好on9 香港三場40分鐘以上throw back

日本完全係去送分

coregg

香港對中國個場
unified咁撚勁

打韓仔 月黑723

香港2場對中國都咁近 對韓仔有一場

LMS片頭想點

又有得睇GEN G將對面最有自信既COMP打爆

連kog都拎得出黎

台仔打贏中國個場出morning 屌你

拎黎打大陸係OK

黎明哥出場少，大陸智囊團 唔夠料分析

放mundo 等輸

18分鐘
日本仔

GenG 下路打哂

花生faker mata

mad 同m17 會唔會 搶/ban瑞文

出SCORE

3兵營 3巴龍 1遠古 都可以反輸

隻ez

冇夾開姐
人地差唔多成隊RNG打到咁都要俾你派膠

前世界冠軍中路都係港仔啦

屌奶星 有神j奇一早入到圍啦
香港隊只係輸大賽經驗 實力其實唔差

king kong 個投票 ahq 0% m17 100%羸

ahq 0% 真係唔奇

連小夜夜返黎救命 ahq都只係由hka 2.0 變hka 1.5

KABE都好似唔差

港隊 唯有下屆努力

無人睇KT打G.GEN?

咁悶 咁耐先得一次gank

mata靚開
cuvee遲到

lms 出毒佬

睇黎GenG game1 要輸

GenG

KT係時候派膠

呢隊kt

cuvee

Ucal個windwall 好關鍵

可以唔使睇件茶唔知乜盲目吹奏GG

呢隊KT唔係我識果隊

KT POGGERS

RULER KOG今季係唔係0勝率?

ucal連yasuo都識撚

行雲流水既kt

KogMaw真係唔得呢

Ruler all time 第2場kog maw still lose

識撚打依種得後期大ad咩
最多咪trist cait

一下就推到尾

kt

Gen g係咪最多靚仔個隊
Score fly ruler

無ez即刻變垃圾

AFS KZ GENG KT 好睇

score

Score

where is pawn

Ruler!?

冇咗pawn仔 嘅kt vs 冇咗crown仔嘅samsung

大家唔好期待kt啦 陣間又俾人笑過譽

呢隊KT唔係我識既KT

KT咩事贏咗

好過d人成日彈出黎話ruler用呢隻用得仲勁
Corejj又邊隻邊隻用得最勁

kt=e波利物浦?

corejj已經出盡奶力保ruler
係ruler死都要用傳統ad

係藍buff果下如果唔係corejj俾人控死都唔會完得咁快

人地撚唔掂鬥士呀嘛 咪被迫玩射手 撚得掂晨早走去玩鬥士啦 打soloq成排都係鬥士 吹到係人嘅問題唔係英嘅問題

其實傳統ad 都贏到嘅話點解唔俾人用

其實GG最勁係4保1

贏咪串柒柒囉 輸就...

唔通好似bang咁撚唔掂又要用 之後輸晒

又唔洗輸一場就踩到地底泥既...

Ambition

安必信

IN G.GEN I TRUST
KT係時候派膠

真係好惡

佢直情踩低哂其他玩鬥士嘅選手 吹到自己上天 結果只係因為自己撚唔掂鬥士

小花亞運原來有場中路玩singed

SKT都好似無比人抽到咁

好過bang 撚唔掂又要格硬用